《逃出亞卡拉》

雖然無講主角咩事入獄
不過見佢巧妙咁用各種工具同技巧來逃獄真係幾正
值得推介

仲有無逃獄電影推介???